人直播佢直播，港台帶D廢機去做直播

好心咪撚再用廢機啦，接收又差

無錢

人地未比中共收編仲有人話講得出 仲想點